==Instalar el plugin de proxy solo si estamos detras de un proxy==
 # vagrant plugin install vagrant-proxyconf

==Arrancar, parar y ver el estado de las maquinas virtuales==
 # vagrant up
 # vagrant halt
 # vagrant status

 # vagrant up zbxsrv01
 # vagrant up zbxclient01

 # vagrant halt zbxsrv01
 # vagrant halt zbxclient01

==Eliminar las maquinas==
 # vagrant destroy -f

==Conexion via SSH a las maquinas==
 # vagrant ssh zbxsrv01
 # vagrant ssh zbxcliente01

==Conexion via SSH a las maquinas con un cliente tipo Putty==
 # Hostname: zbxsrv01
 # IP      : 10.0.100.100
 # Usuario : root
 # Passwod : vagrant

 # Hostname: zbxclient01
 # IP      : 10.0.100.101
 # Usuario : root
 # Passwod : vagrant

 # ssh -o "StrictHostKeyChecking no" root@10.0.100.100
 # ssh -o "StrictHostKeyChecking no" root@10.0.100.101


 ==Snapshot de Vagrant Pre-Instalacion==
 C:\> vagrant snapshot save zbxsrv01 Pre-Zabbix-Install
 C:\> vagrant snapshot save zbxclient01 Pre-Zabbix-Install
 C:\> vagrant snapshot list

==Solo en caso de necesitar realizar un Restore==
 C:\> vagrant snapshot restore zbxsrv01 Pre-Zabbix-Install
 C:\> vagrant snapshot restore zbxclient01 Pre-Zabbix-Install